有冇人覺得蘇屍黑柴好嘔心

啱啱執教成日扮慈父搏取我地曼迷好感，一簽左長約之後就露曬底完全冇料到，獨孤一味防反（Daddy教得好過佢）今季仲要學人玩幻幻諗住人地會俾多幾季時間佢

結論：蘇狗=一隻冇料+扮慈父+賣情懷俾曼迷J歷史嘅三線教練
Daddy先係real man，so狗偽君子

樓豬比狗屌

我屌你老母啦

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

垃圾樓主

扮慈父

雀連

連加特（27歲幻幻）

爵士連加特（fucked off)

好過連加特真弱智

小兒麻痺到連老坑球證都跑唔贏既弱智仔

連字派

慘在弱智仔一個星期搵到嘅錢都多過你一個年呢

你又知我一年搵幾多錢

定係佢純粹搵得多過你

雀糞吹奏三炒摩

一句講哂，家用畀超過35%人工既都係狗

死窮撚扮大頭鬼

佢唯一錯係錯在重用樓豬呢件垃圾啫

晨早要咁嘅態度啦

樓豬好波

作客三殺曼城

一條心反So狗

現實佢都係咁
帶假撈